## DeskTopAppClassificator 
Данная папка содержит демо-версию приложения GUI на PyQT5 классификатора тестирования оборудования.

## Solution 
Данная папка содержит иследования классификаторов тестирования оборудования.
